邊到有呢種鞋賣？

想買呢啲款嘅鞋過冬
見過h&m有，不過個鞋形好唔掂
budget一千蚊左右？有冇推介

男定女？張圖似係女裝

想搵男裝

呢款鞋叫chelsea
好多皮鞋牌子都會有

你嗰隻明顯係女裝
1k都幾難有好啲嘅chelsea boots

slp
common projects
zara
asos
基本上大把牌子都有

打chelsea boots大把你睇

淘寶

去永安百貨睇下，應該會有
岩岩行街起Aigle都見到有呢款鞋賣

Zara 依家sale

你嗰對都唔係chelsea boots

sorry

學到野了！原來叫chelsea

呢類鞋講真你話要好睇真係要好貴

學生哥冇咩錢 btw,thanks

好似幾型！！！！！

聽日去睇下

不過如果講靚黎講 n.hollywood係最靚

不過好似貴過slp

係咩我覺得slp好睇過n.hollywood